麻煩早前吹奏科大校長屎維既入一入黎

當日話唔滿意曱甴調查周學死因就會”outraged”，如果連死因都冇，唔知屎維”outraged”左未

之前覺得屎維好人既手足，麻煩睇以下篇聲明，屎維同林鄭做緊good cops bad cops咋

譴責科大學生會快撚到火箭，譴責警暴就冇撚左影

大家欣賞下屎維既最新傑作

Dear Members of HKUST,

It was just yesterday that we learnt a member of our University was preliminarily diagnosed with COVID-19. As the pandemic continues to spread globally, and more students and faculty returning to Hong Kong from affected areas, it has never been more important that we stay united and continue our best efforts in fighting this pandemic. That requires mutual understanding and support, cooperation, empathy, and diligence.

Regrettably, it has come to our notice that the HKUST Students’ Union (SU) called this disease “Chinese pneumonia” in a statement yesterday, coupled with divisive and ungrounded remarks. The World Health Organization (WHO) pointed out early during the epidemic () that no disease should be named after a geographical location, an animal, an individual or a group of people. Doing so could not only promote discrimination and stigmatization, but also divert the public’s attention and efforts in combating the disease, which is now affecting nearly the whole world. Let’s all be clear that the official name of this pandemic adopted by the WHO is COVID-19.

Although SU is a separate legal entity and its views expressed do not represent the University’s official stance, it is expected to support the well-being of all students in a fair and non-discriminatory manner. With our students now residing in many parts of the world, it was surprising and unreasonable for SU to fund only students of certain areas, but not others. SU is expected to represent and support all students of HKUST irrespective of origin, political views, or other differences.

HKUST can stay strong only when members care and support each other without prejudice - especially amid this difficult time.

Wei Shyy
President

幫推

屎維：奶共？正！
屎維：譴責警暴？不了！

Push

推

push

你唔係真係信連登仔個個三大學歷,識18種語言啊
唔翻譯我點知要回好嬲定香港加油啊

屎維我屌你老母

堂堂香港三大校長 奶共奶撚到幫啲支那含撚 好撚肉鳩酸呀屌你老母

有無template可以send去屌鳩office睇撚到封email就火 屌你老母

Japanese encephalitis virus (JEV)

Rubella (German Measles)

睇下佢點覆

直接屌
唔洗禮貌
不過唔好爆粗會好少少

畀個簡單版你
學生會叫武漢肺炎做中國肺炎
屎維就出信屌鳩學生會
就話唔應該歧視應該跟返世衛標準
跟住話雖然學生會唔到佢管
但係做錯都要屌

對比返個時間
支那人一出佢哋嘅聯署兩個鐘頭內
學校就出信
你話唔係奶共係乜嘢

屎維，我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

屎維正仆街

支那人出咩聯署? 有冇source?

微信聯署
都唔使旨意可以report㗎啦

樓主可唔可以pin我上面嘅簡化版

咁COVID-19 from China ok?

大家千祈咪撚炸屎維email

Pin左

3Q, thx

屎維：譴責SU，正
屎維：譴責警暴，不了

屎維：譴責學生會，收到

屎維：譴責曱甴，不了

Twitter 推再tag trump

一人一信send俾白宮
叫侵爺revoke支那維個美國國籍

我鐘意樓主你個名
利申 同好

完，史維唔俾叫我都係要再講:
武漢肺炎
親共校長

其實佢都係交差姐
叫做呼籲過學生會改返個名
佢又無迫學生會一定要改
又無話唔改有懲罰
馬照跑，舞照跳咪算
照舊係叫武漢肺炎

支那人工肺炎

支那病毒
支那=病毒

垃圾到

奶到雪雪聲

癲

推到上熱門 等大家知道科大個校長有幾奶共

SU獨立於大學
(佢地自己話退晒港獨SU) 支那人出聯署要求譴責SU
情況都幾似大陸強烈譴責中華民國

仆街禁錯制 不推文咗

推 仆你個街垃圾屎維

屌你老母食屎狗屎維
外國exchange緊嘅學生你有無幫過下手呀
當日中大理大事件一車車包車送人返終国
同樣標準整返架包機送我返香港呀

on9屎維

內文翻譯：
雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪